做左5年Aco 你問我答

小弟係紀律部隊做左5年ACO，有咩問講底！

準時放工？

我依家個位 一定準時，你唔放，老細仲驚過你